我隻狗仔好得意😚😚

你地覺得呢
#我愛冇毛狗

呢隻咩名堂？賓周狗？

第一張圖，Bam!

以為碌鳩生得似狗唔洗bam

狗撚

你呢隻就撚狗
樓主㩒住隻狗就係按撚狗

偷圖狗

冇毛狗

喂呀 狗黎